【警世】近排成日發夢嘅巴絲請入一入嚟

辛苦曬咁多位手足發咗咁多日夢
可能大家開始會覺得攰
有時睇連登又會開始見到多咗人係到割
搞到人都心灰意冷埋

但我想話俾你地知
你地無做錯到！！！

每一個天才 被大眾公認為天才 之前
都會俾身邊其他人當係癡線佬
但時間會證明到究竟誰是誰非！

小弟不才，寫咗一首歌想送俾大家

兄弟爬山，各自努力
#幾大力錫都唔割

推

無錯，又係我地兩個

推推推

大家想嘅，你問我答，交流下都可以架

推爆

推大力啲

再推多啲

希望可以比大家聽到呢首歌

推到爆炸

推到有人睇

光復香港
時代革命

多謝11位正評嘅巴絲，係對小弟嘅鼓勵

多謝你

鐳射革命

大家聽完可以俾啲意見我

無限推手

全學生整作，有咩錯漏大家唔好見怪

輕輕推

大大力推

用武力的確法律上係唔啱
但當社會唔聆聽和平嘅意見 打算冷處理嘅時候
我地別無他法
最重要嘅係我地爭取緊嘅野
係合情合理 亦係我地應有嘅權利
辛苦晒大家 未來仲有路要行
我希望大家所付出嘅血汗淚唔會白流

TO政權

Btw巴打把聲好好聽

講得好啱，所以大家要繼續努力

努力推俾大家聽

面對無理強權，我地更加唔應該低頭

依家先嚟放棄，就可能真係會輸成世

巴打

繼續努力推

使唔使開多個post

自己努力推

依家夠多了

推post同時做文宣

超勁

訓著之前再推多推

激動、憤怒和無奈促使了這個計劃的誕生。

作為一個香港年輕人，對於近期發生的事，我明白靠我一己之力並不能改變甚麼。但我仍可以用我擅長的音樂去鼓勵大家繼續努力。

每個偉大的人在成功之前都必定會被視為瘋子，但是時間最終會證明一切對錯。

因為天才說的話和其他人都不一樣﹐因此人們恐懼﹐恐懼自己過去相信的會在一夕間被推翻﹐怕以後再沒有可相信的事。

「不怕、不怕﹐我們人多的是。」

於是多數暴力每天攻擊着小眾﹐那些在大眾間的少數﹐然後把他們指認為胡言亂語的瘋子。翻騰着的輿論的海﹐這些年來淹沒過多少天才？

所以數十年後﹐這都市中的天才好像滅絕了﹐而平庸的人都在竊笑：

「終於、終於﹐所有人都和我一般平庸了。」

臨訓之最後一推，希望呢首歌比到動力大家

晨早一推

真係好鍾意隻豬

大家早晨，繼續推

推一推

天才好歌

推到上熱門

狂推

我希望大家都應該集中5大訴求。
因為10月1日好快就到，如果現時就比人拉晒，到時已經冇人出來。你知道佢哋最要面子。我哋而家應該先休息一下，做點和平示威穩住民氣。亦都唔好中政府計謀，即係在8月份盡量大量拘捕所有勇武示威者。
政府為何出每日記者會？佢哋就係預期在冷處理下，示威者會再升級，佢哋就制造輿論，令市民理解，合理化大規模拘捕。
你哋如忍唔住，所有最前勇武比人拉晒，冇人再出來，政府10月就開開心心過國慶。

支持！！

再推到爆炸

講得無錯

飯後一推

依家係機場接機嘅大家 加油

又嚟到文宣自推嘅時間

推完再推

推上去

努力推

支持

搭車一推

暴力推Post

一推再推

推翻比大家

熱烈地推出

齊心推上去

人手置頂

雖然得我地兩個係到自high

但我地會繼續推，令到多啲人聽到

以你們為榮

Sorry 錯手負責皮

東京喰種？ching聽好多冷冽時雨？

我地都以大家 香港人 為榮

唔緊要，可以入YouTube link 正皮翻

聽日大埔

深夜推

起身再推

今日入大埔嘅手足萬事小心

各區都要加油

大大力錫

幾大力都割

手足撐住

唔洗客氣